投錯票支持不信任特首動議 工聯會陸頌雄鞠躬致歉

立法會否決對行政長官林鄭月娥的不信任動議。工聯會立法會議員陸頌雄會後主動向記者表示，自己當時「撳錯制」，錯誤投下贊成票，當時沒有核實，對市民謹此致歉，並作90度鞠躬。

提出動議的民主黨尹兆堅，批評林鄭月娥推動修訂《逃犯條例》時「講大話」，試圖誤導市民及國際社會。

政務司司長張建宗表示，肆意批評行政長官不合理也不公允，重申修例無政治目的，亦無政治任務。

呢條友專出嚟搞笑